一人一個個一區既代表人物

我先
屯門史迪仔
九龍灣李小龍

九龍灣李小龍
未聽過

天水圍加度素